大學生們，你哋趁依家有時間，會唔會搵定外籍學生先通報大使館？

唔好臨有事先搵人。

出門之前 rt like reply

最新

快啲去update 佢中大情況
仲有講埋港大浸大理大城大其他校園最新情況

‼️未Cosponsor 嘅Sen. Cory Gardner 關注中大 支持香港

仲有好多美國參/眾議員相繼發聲❗❗

Edward Markey

Rick Scott

Sen Menendez

Sen Cotton

Steny Hoyer (眾議院多數黨領袖)

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務